如何死於意外/自然

人生無哂希望好想死，但之前買落左份人壽自殺唔包
唔想死都累街坊 叫留返啲比屋企人

集思廣益

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

啲電話打唔撚通㗎

由絕望變成憤怒就唔會想死

個腦成日諗自殺

係咪已經有精神病?

情緒病
有機會係depression

叫好朋友渣車撞死你
或者 自己行去地盤下低等啲鐵枝跌落黎
搭lift撬開個門扮失足跌落去

可能係抑鬱掛

揾fd撞未即係累鳩佢
自己都已經算係做地盤日日等緊
撬開道門好易比保險狗查到喎
行山失足會唔會易啲

食煙之外仲有咩係會易啲生cancer

唔怕死既人係最恐怖

繼續然係香港生活落去做奴隸
不久將來就會過勞而死夠晒自然

咪撚咁痴線啦

巴打，有咩唔開心咪講出黎囉，同你傾吓計

以前個爛滾阿爺成日叫雞 馬上風死左

Unexpected and unintended event, which is not neutral

Natural

既然想死 唔好諗人壽啦 都唔理世上既野

但係既然都仲有野放唔低 咪試下努力改變現況
係唔容易 但你要相信自己

講真上黎開post都要勇氣 我都嘉許你會講出黎
不如你講下有咩拆唔到 一齊諗下點拆
可能有意外收穫呢

Btw 如果你真係咁肯定既 我都知點claim
我做保險 不過講真唔好咁做啦

認真答你 上多d連登
你會比連登仔既低智商嚇撚死

日日唔戴口罩幫架車噴油
去工業村啲停車場聞貨櫃車啲死氣味
唔食菜唔做運動夜訓日日食肉
日日BBQ

返耶教啦，雖然兩登仔反耶，但當你接觸過後係另一個世界觀，至少睇嘢唔會淨睇負面

初初買份人壽就係覺得返工有危險驚岀左啲咩事屋企人咩都無會好慘如果唔理就浪費左
真心想知點樣可以自己做又claim 得足

咁樣死法應該好開心，我唔想攞多咁耐

你個名